一人一個撚化教畜嘅方法

1.寫家長信投訴
小學有個罰人罰到唔撚教書嘅教畜，最後俾我地全班瘋狂打電話+寫家長信屌到佢未完個學期就俾人炒撚左
2.集體專登唔溫佢嗰科
全班夾埋一個term test鳩做佢嗰科啲卷搞到合格率低過三成跟住佢焗住就返曬啲學生個態度係由皇帝變返太監仔

2真係work咩
你要知一個教畜 係冇良心的

吓但係我地試過成功過
因為學校有機制係合格唔夠四成要寫report

1.首先你要有個通情達理嘅父母

其實小學嚟講你喊住講野佢地已經嬲左一半（？）

不適用於我老豆老母

佢地會點？

要全班人齊心先得嫁
大部分都係未來嘅港豬

我嗰班做鳩人嗰陣特別齊心

男人冇得too

俾個痴女老師逆姦全班幾廿條仔
好撚痴線